條女話有左，我應該點fc係咪我？

爸爸唔好唔要我

搵愛登力左膠幫你fc

要生左先安全D去驗
生前驗一律有風險

帽事既

你有冇中出過佢自己唔知架咩定係條女一向廁開

要睇報紙有無報

捐入去問下佢 你係咪我個仔/女囉

認真答 有左咪大家商量搵共息 如果你係當你條女真愛既話 不話都係個句 帽事既

依家唔好理佢住
生左先驗
驗到唔係你既即飛
驗到係你既都即飛

你fuck check佢咪得

同佳

你fact check都唔識 衰過藍絲同共產黨

你個仔：fact check左先啦老豆

我要點fc佢講真話